應該用咩軟件 mon 溫度 RPM，改轉速？

同埋AIO風扇、機箱風扇係咪分組插唔同pin 分開控制？

pish